好凍。。。

🥶

可能呢排瘦咗 所以怕凍🙀

你冇咁啦

摸自己碌9取暖☺️

羊腩煲

潺就潺啦